IT’S NOW OR NEVER!!!!!!

IT’S NOW OR NEVER!!!!!!

仆你個街，呢舖輸埋，真係賠了夫人又折兵，永遠唔撚使旨意翻身！！！

成王敗寇，就睇呢一戰！！！

你班仆街聽日通我出晒黎！！！

天佑香港！！！！

自推

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推！各位兄弟，我地共同進退！IT’S NOW OR NEVER!!!